咩咩妹入一入黎

今日嘅事係我衝動左，對唔住，聽日請返你食元氣我地和好啦

第二集

Po相未

咩咩妹是偽娘 大家唔洗再跟落去

樓主知錯能改

玩大左

請佢食肉腸

樓豬記得繼續放貼士
上車靠哂你

收到風樓主揸左咩咩波兩下

樓主撚到班認真撚

咩咩妹派左軍糧？

點先可以識到咩咩妹

係乜料呀 咩咩妹係連登主角？周圍都講佢？

我請你食元氣,介紹咩咩妹黎識下

樓上垃圾 樓豬我請你食牛角
想識你

食完元氣跟我同拉仔遊車河？

邊個揸車？

唔比拉車揸不如唔好坐

樓主有冇屌過佢

真

咩咩妹真係最大贏家

幾時送手足一程

唔好咁快和好啦
我想要圖呀

渣渣渣

👌🏻

😚

[突發]咩咩妹真人相流出

個男人係波台某著名會然

睇黎牙lin食左咩咩了

收到風樓主send左千字文道歉

換來一個哦字

做左咩咩妹隻冰了

好撚肉酸牙鄧家琳

梗係我啦，唔驚條on9炒車咩

邊個係咩咩妹

大龍鳳

Tg?

哦都冇牙，得👌🏻

連仔

搞錯啊

Lin清笠水

波台統治者
曼聯咩咩妹
位位清都被佢食過了

棄拜投曼有無得食返次

本身都覺得呢班人臭坑出臭草
睇完上個post 之後對咩咩妹少少改觀
佢個post 有好多留言都好精警 撇除道德因素

睇到覺得幾有意思順手cap左落嚟
雖然你地呢啲私怨post 擺上嚟為啖氣真係好無聊
不過上個post 咩咩妹既留言有好多佢拋出嚟既爭拗點睇得出係佢本人思考過唔止一次 睇啲用字 組織會感覺到

諗返起早排睇過有個女仔做sp定ptgf出你問我答post
入面都提到性自主 追求慾望 解放自己等等話題上佢個人既睇法同質疑 其實心水清過好多道德批判既連登仔

有時除左屌佢地設身處地諗下咁做有幾唔道德
我地都必需要承認係邊個時代都會有呢種觀念企左係道貌岸然既陰影後面 並唔係單純屌佢就會明 遏止佢火頭就會熄
如果不斷排斥有呢種想法既人咁同古時燒死啲質疑神既人有咩分別
倒不如正視同討論下 退一百萬步嚟講你都可以當叫一個你唔識既網友分享性經驗 前提你唔知佢係男定女 係咪合乎道德既性

食花生既我表示幾有意思

女=雞
完ok

發覺都係同唔到你地溝通
由佢 勉強唔嚟

老實你要溝通嘅話
1. 首先唔好喺連登
2. 就算喺連登，起碼要去學術台

樓上個千字文手足一睇就知係咩咩funson

你巴定絲

巴

順便貼返上面提過個個post

搵過sp,做過ptgf,你問我答

搵食過感情台/曼區喇
班女權撚見到你段千字文肯定濕哂
巴打good luck

親身見證波台師兄質素 又贏

過主啦 警察追求自主 追求本我
超越道德追你條女 你又投訴搞鳩人?
永遠企係高地既垃圾

我想識妳，加上妳又係女d

我想識妳，加上妳又係女s

我入黎食花生的

條撚屌諗野咁on9
點會有女

根本腦殘

咩咩妹我想同你做愛

⋯⋯⋯

Ching 咩玩法

👉🏻👌🏻💦

sorry呀咩咩妹，之前成日話你係波台狗

原來係波台雞

Don’t ever try to use pseudo-funny to cover your brainless speech

Using English to reply can't refute the fact that you are just a whore

千字文真係好痴線

娘娘重收唔收兵
我想填Form入伍

wanna fuck meh meh chicken

小心生野

true tho.